想問下有無人識林鄭兩個仔？靚唔靚仔？

林鄭兩個仔而家響邊

好似話暑假都唔番香港

對黑警講禍及妻女，只想問林奠兩個優秀的仔係邊？！出來交流下！